喂呀哥 點解天文台隻app 轉左用支那地圖?

冇事喎

巴打 i狗定an狗

我用緊ios 最新版
試過開wifi /數據/ kill app 都係高德地圖

android
啱啱update最新版本嘅app 都係冇事

無其他人有事?